講真真係好想打柒第一個做爛市既人

講緊舊時5,6年前女仔真係唔難識，係fb又好，討論區又好，簡單一句「hi,be fd,你咩台？不如我地sms傾過計？」就已經識到個女仔

真心依家香港啲女俾你地寵壞哂
先唔講真係索果班，依家係連啲豬扒都係度扮上菜

依家後生果輩，溝女寵到上天咁，人地要乜就俾乜，你話係你女朋友都話姐，點知原來你仲溝緊你就已經帶人食過千蚊嘢，送人幾千蚊嘢。

以前90頭果班女仔出去食飯真係識得自己拎銀包出嚟，依家果啲？連做下樣都懶

到底新一代既後生一輩到底點諗？我真係睇唔透，其實係咪做兵仔做狗仔特別開心？

係以前 有班 有錢中坑 頂爛市先

果班雞蟲

供不應求咪會爛市囉

係佢地降低左自身價值姐

都係既。靚女多人想屌 你比唔起錢 大把人比得起